[Idol School] Fromis_9 討論區(7) 張圭悧回歸，9人再次合體! 粗卡粗卡!

現在就約定，寶貴地珍藏！會以大家的偶像成長！大家好，我們是fromis_9！

《偶像學校》（韓語：아이돌 학교，英語：Idols School）為韓國Mnet 2017年製作的綜藝節目，節目以養成新女團成員為主軸，招收學生後，於節目中進行訓練，預計訓練11週，優秀學生將能以新女團成員的身份出道。 節目於2017年7月13日開播。

fromis_9（韓語：프로미스나인，英語：fromis_9）是於2017年由Mnet策劃的韓國綜藝選秀節目《偶像學校》選出的韓國女子音樂組合，由李賽倫、宋河英、張奎利、朴智媛、 盧知宣 、李瑞淵、李彩煐、李娜景、白知憲等9位組成，其中成員盧知宣 因以第一名優異成績畢業，故擔任出道曲中心位置（Center）與表演時將負責Killing Part，且出道專輯將會發售盧知宣的單獨照片之特別版本。

團名由來

「fromis」為「from idolschool」的縮寫，而數字「9」則代表9位成員。因為韓語沒有/f/ 音，因此fromis讀音像 promise (承諾、約定)，喻意著9位成員將遵守與觀眾們之間將成為最強女團的約定。

歌迷名稱

官方粉絲名為「育成會員」，沿用自先前《偶像學校》的名稱。

問候動作

Fromis_9的問候動作為全員伸出小指頭（即「打勾勾」的姿勢）

成員介紹

李賽倫

姓名：이새롬/Lee Sae Rom

生日：1997年1月7日（21歲）

座右銘：將幸福養成一種習慣

最終排名: 3

Instagram：

img]

宋河英

姓名：송하영/Song Ha Young

生日：1997年9月29日（20歲）

座右銘：不要失去珍貴的東西，努力去做吧！

最終排名: 2

Instagram：

張圭悧

姓名：장규리/Jang Gyuri

生日：1997年12月27日（20歲）

座右銘：Just Do It!

最終排名: 9

Instagram：

朴智媛

姓名：박지원/Park Ji Won

生日：1998年3月20日（20歲）

座右銘：Have courage and be kind

最終排名: 6

Instagram(private)：

Instagram(private)：

盧知宣

姓名：노지선/Roh Ji sun

生日：1998年11月23日（19歲）

座右銘：度過你日後回顧時也無悔的日子

最終排名: 1

Instagram：

李瑞淵

姓名：이서연/Lee Seo Yeon

生日：2000年1月22日（18歲）

座右銘：如果做也後悔，不做也後悔的話，那就後悔吧！

最終排名: 7

李彩煐

姓名：이채영/Lee Chae Young

生日：2000年5月14日（18歲）

座右銘：成功的人終會成功

最終排名: 4

Instagram：

李娜炅

姓名：이나경/Lee Na Gyung

生日：2000年6月1日（18歲）

座右銘：不去做留下遺憾 倒不如做了再後悔

最終排名: 5

Instagram：

白知憲

姓名：백지헌/Baek Ji Heon

生日：2003年4月17日（15歲）

座右銘：My way

最終排名: 8

Instagram：

Instagram：

數位單曲

Glass Shoes (29/11/2017)

在2017年11月29日於偶像學校畢業後，Fromis_9於2017MAMA日本場，首度公開表演出道先行曲《Glass Shoes》（韓語：유리구두）

MV:

Dance Vers:

MAMA舞台:

Music Bank:

15/12/2017

22/12/2017

Mnet Mcountdown

21/12/2017

MBC Music Core

23/12/2017

迷你一輯

To. Heart (24/01/2018)

01. On The Road To Me (Intro)

02. To. Heart

03. Miracle

04. Pinocchio

05. Be With You

06. Glass Shoes （MAMA Vers.)

MV:

To. Heart Dance Vers:

Miracle Dance Vers:

Pinocchio Dance Vers:

To. Heart 應援教學:

Mnet mcountdown Debut Stage:

25/01/18

KCON JAPAN舞台:

迷你二輯

To. Day (05/06/2018)

[img][/img]

01. Want to Get Close (Intro)

02. Follow You, To You

03. DKDK

04. 22nd Century Gir

05. Clover

06. First Love

MV:

DKDK Dance Vers:

DKDK Dance World Cup Vers:

DKDK Dingo Live版:

DKDK 應援教學:

Mnet mcountdown Comeback Stage:

05/06/18

KCON LA舞台:

專屬綜藝節目

《Fromis_的房間》

10月19日至11月16日期間播出五集的團綜節目，紀錄出道準備過程

《THE100_Fromis_9》

5月1日開始播出，紀錄少女們在濟洲島旅行的100小時

《Fromis_9 X <THE 100> mini CONCERT》

雜誌拍攝/廣告代言

Ivy Club:

GRN+:

Ceci 1月1號:

1st look Magazine:

官方頻道

官方網站:

Facebook:

Instagram:

Twitter:

Vlive:

Youtube Channel:

Daum官咖:

開Post Template

又係時候爭女啦

oh 未分返 韓國類 ..sor 再開過

[Idol School] Fromis_9 討論區(7) 張圭悧回歸，九人再次合體！狗竹回家了！

由於小弟開錯分類，所以請移玉步到更正版討論區，不便之處，敬請原諒。多謝合作。